(機場round2)見字快d返去機場，唔好再信網絡謠言

e家d人岩岩放工，快d黎round2

推

有飛機到都唔可能清場

我認我有份中伏，各位sor
但係大家可唔可以再黎一次

呢個鐘數唔係問題，有好多人會放工趕黎
請大家再比多次信心出黎，香港人加油

唔撚知幾時變成就咁一張wts圖就同人講face checked 仲要有一大班on9仔信 同班廢老一張長輩圖就信到十足有咩分別

十分鐘幾個p牌開po叫人散都知咩料啦 香港真係唔配有五大訴求

好多人走左，聚左係東涌

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

走左既唔緊要架，be water
大家都係water既一部份
水流失左，最後都係可以返返去原來既地方

走左既巴打們，你地甘心咩？
機場仲有好多你地出生入死既兄弟
佢地需要你地

對唔住, 中左伏

中伏唔緊要，錯既唔係你地，但係e家唔返返去，你地今晚訓得著教咩？